2020年多謝咁多位監躉師！安全套

好心痛好嬲好嬲
2021年會繼續食黃色饅頭圈自我贖罪
會繼續穩更多核彈春袋國際戰線去幫你地架啦
Twitter Rt幫到你唱多D歌 叫多D口號
希望你地係監倉到聽到
未來香港一定會有更多監躉師 多謝你地嘅付出

聽日即刻食黃店！
推多D Po！

周庭: am I joke to u

拉10000個先得50個要坐
這波不虧

我哋冇後悔到 雖然你哋日日大魚大肉 save 8 （2個係鬼）by基爾巴

同希望遲啲武漢肺炎完咗可以有人搵到攬炒巴 問吓佢個
五千萬用成點 使唔使加多啲換車買樓

距地有知名度架 坐完出嚟都冇問題
幾多手Joke真係安全套
而家嗰個垃圾王宗堯 味坐監大把人幫佢眾籌
其他手足唔係人？

係
多謝距地嘅付出
唔知監倉夠唔夠暖

周庭又靚女 又識日文 又有partreon 出到嚟更加多人同情情 大把坐完監嘅手足 成世都只會係一條有案底嘅死監躉 佢哋就真係好撚鍾意香港 唔撚係 係英國 講幾句好嬲好嬲當做咗嘢 或者喺香港日撚日諗住點樣移民去到嗰邊點樣生活 我屌曬你哋老母臭閪呀 成日諗住走走走

不自由 毋寧死
依家唔洗佢地死淨係坐監only 已經賺左

負評個D人做咩
我好比心機做野架啦
你地做過D咩幫手Joke
大魚大肉食黃店？定講黑警死全家

一年後變左五毛...

叫手足坐完出嚟開黃店

又屈毛 定PR

你做多咗喇

如果真係有監躉手足開黃店 一定日日食
唔係依家依D黃色賺錢商家佬

咩呀 2021年最新職業呀
監躉C

有排坐啦
仲開鋪，我建議咁多手足係監察同爭取飯堂民主

g 持

支持好過而家 日日比水門賤雞抽水 食大渣狗

支持！香港抗爭失敗 係監倉做大佬

手足比人偷埋ac做pr

樓主每日刮自己十巴贖罪啦

你係咪覺得無人已經坐完出嚟

5毛 拉

你可以覺得佢哋係保護緊自己
又可以覺得佢哋好灰所以咁講

是你又點贖罪

5毛 Block

咁叫佢地做多啲運動啦 又話報仇

五毛 負皮 上一頁

做咩運動操到金鐘國咁大隻 然後係網上打字叫黑警死全家？

是5毛都好過要坐監

坐而言不如起而行
我今日做咗pull up

[求推] 衞生署 強制檢測名單 又双叒叕有錯？

200萬人上街 先拉得1萬個 其中0.5%先比人告到坐監
咁都有你份 是咪自己太笨柒比人周到
好在唔係黎真打仗 如果唔係比敵人殺q左無仇報了
希望手足可以係坐監期間好好反醒

你講咩唔好啦

希望手足係坐監時操下體能
見到有D跑兩步都扯哂蝦 速能突擊起上黎唔拉你拉邊個

屌你老母又笑手Joke 可能佢哋期望有人會喺後面掹住佢個背囊 有出過去嘅都知根本九成九香港人就係垃圾 黑警衝過黎 全部人都走佬 曾經發夢聽人講過嗰啲牛屎咁大隻嘅男人直接撞開啲女人跑步快撚過保特

好賤呀

苦口婆心

咁咪叫你每日刮自己十巴
乜都唔做怪邊個

咪就係

一次block哂

原來你做依D就可以救到班監躉
你真係好撚叻呀

Block快D
不過又話齊上齊落嘅
點解你係到打字
入面成班監躉望撚住你喎

睇番手足之前既post 覺得可能真心灰意冷先會咁講

True 拉

咪就係話囉

成班唔知做乜

樓主恨鐵不成鋼
但大家都係無膽匪類，點解要咁樣冷嘲熱諷

點解你唔講吓俾人亂告插贓亂判嘅佔幾多？

陳巧文祖師爺都未笑柒我哋
恨鐵不成鋼？
但佢心理質素都唔係好鋼水
遇到挫折就怨婦
開口埋口監躉前監躉後咁撚樣

笑柒你都唔知啦
唔諗下人地點解移民外國潛水潛左10年

手足唔係安全套
我會去英國幫坐監師打點

等你地放監 教你地申請5+1

人地坐完監出嚟 一定大把黃店爭住請 點會係condom

咪撚住先 依家香港經濟攬炒成功 我覺得幾撚正 疫情幫到大家 雖然無工返都成一年 但為左香港 值得既

辛苦曬 Bno師

是前途一片光明

我自己都係垃圾 不過依場運動唔應該再有人參與同犧牲
所謂勝利 根本不存在

好正呀屌你

事實係身邊好多人上年興個時個個po文宣又打口號又乜又物
到而家?po都唔多個驚死大部分都係跟風撚

垃圾apps推垃圾post上垃圾熱門

移民呀

有咩Post有用真係幫到手Joke傻仔關注緊架啦 個個關注Po都熱門
係監倉嗰啲心諗 ：屌你老母

外國師好撚中意香港

負評師全面出動

請手足洗廁所

似無撚咗隻ac啦
佢笑緊嗰啲手足分分鐘係呢個ac主人

渣狗一定咁做

好評師呢